小明日日溫書 小美日日遊玩

小明讀書非常努力
每日都好勤力溫書

小美日日遊玩
每日都遊山玩水

Dse考試出了

小美5**

小明2

問小美為何會取得5*

讀萬卷書

不如食萬寶路

紅雨好黑雨好

日日遊玩5**？扮無溫書啫

首先 我地要設小明係X

小美做雞咪有5**

小明拎2因為佢連5*同5**都唔識分

有一天、小美走在沙漠 她撿到一個神燈 於是她就摩擦神燈 阿拉丁就跑出來對他們說你們拯救我了 我給你一個願望 小美說我想要變聰明 於是阿拉丁給了他一個聰明丸 小美吃下去就變聰明了

完

小美比考官屌

因為小美俾評卷員屌

小明都得架...

因為小美同副校有路！